［拯救Heidi朱］何君堯死亡恐嚇30秒

From 眾志

【🔪何君堯live疑死亡恐嚇朱凱廸】

「我何君堯義正嚴詞咁話俾你聽前面條路，一條係生路，另一條係不生路，你要選擇嘅係邊條路，你早d決定（微笑）」

屌你老母呢隻畜生 11:34 開始睇

推

不安

笑死 我地選左條生路
剩低果條咪....

只要搞掂中聯辦，呢啲小丑都會自然消失
唔需要特別處理

痴撚線呢條友

推

我想講上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

佢本來真係想講死路但唔敢

條友差落街數

唔敢搵白衫算帳

屈落heidi朱到

覺得人地好蝦

不生路都夠做佢啦 句句都恐嚇heidi朱

不生路第一次聽

條友真係痴撚咗線，係咪想攬炒

文宣材料到手

屌 咪撚搞heidi朱 雖然佢份人膠啲

如果講「另一條路難活啲」呢？

屌你啦何妖

選舉個陣就搞周永勤

依家就搞朱凱迪

抵班鄉村大佬唔妥你搞鳩你

作為元朗人，經歷過立法會同721真心驚
佢做得出㗎

727一定要出黎

恐嚇？

屌你老母 呢條友要連根拔起

你老母今朝仲要係咁攬住朱生係咁搖，同你好撚熟呀而家？ 諗住上位做特首然後用黑去處理治安？

一定要出

開始懷疑佢真係劉馬車個親生老豆

應該係癲撚左

佢好似搵唔到火頭燒落邊個到,就求其燒落依排好想打壓既HIEDI朱到咁,講到實牙實齒係佢搵人做野

朝早懶老友 屌你老味 鏡頭無左變另一個人

屌 heidi朱撚識搞呢啲野咩

好撚驚

推撚爆個post

尋日先話係林卓廷 今日就話係heidi朱
根本係求其搵人黎瀨 想射左隻獲佢

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

佢仲未找數呀
邊個幫佢做野呀

點射 射撚咩佢 黑白兩道得罪晒 擔心下自己啦

收皮啦 你自身都難保啦

【提示】防止被帶風向，睇post請先睇尾

不生路？唔敢大大聲講 死路嘛

真名何馬車
兩父子個格真係好似

砌生豬肉唔需要理由, 你話係就係嗱我妖

SEND 左比朱凱廸睇未？

Heidi chu背後都應該有人啦
如果唔係今時今日佢仲企到喺度？

可以點樣report佢個video？Facebook 啲comment 可以report 有credit threat of safety, 但呢個live video post冇得咁report

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

眾志應該俾左啦

恐嚇立法會議員喎
希望HEIDI報警

match

劉細良都話
heidi chu會俾佢攪返

報硬啦 大佬

好撚嬲呀柒頭?
母親節快樂

其實關Heidi朱咩事

不生同死有咩分別？

點解何妖仲未死 好煩

又中

真心覺得佢壓力太大傻撚咗
又差黑社會錢 老豆老母個墳又唔知畀邊個搞 陣間用乜易佢真係拎把刀去斬朱hidi 咁就仆街

Report嚟做咩，對家送彈藥，開心到嚟唔切

推淨係呢壇野條仆街已經冇資格做議員

heidi朱聽日去報案先啦

好恐怖

河馬車

保住佢呀 大佬 同路人一個不能小

條友黑底
真心擔心Heidi

根本係冇辦法搵到邊個做
將計就計 spin落去Heidi度咋嘛
On9根本冇根冇據 就話係heidi做
做律師 都唔講証據 生安白造

1823啦

冇睇 推論原因係咩

佢咪試下隊冧立法會議員

搞到香港咁，仲有閪人照佢咩

on 9 何妖, 而家有埋証據, 佢最好派人保護朱議員, 同埋求神拜佛朱議員身體健康, 出入平安

萬一朱議員有咩東瓜豆腐, 一定入哂佢數

不過何妖似乎都自身難保

11:34

仲要係八鄉都選到
佢選嗰陣都有death threat都冇事
dq又冇搞到佢

又犯法

佢真係當講過嘅嘢唔駛負責架喎
由殺無赥到呢家都未收mn佢皮真係冇天理

push

其實佢引起公眾恐慌，係咪可以告9佢

做咩啊 想打柒朱凱迪啊 ？
傻鳩
朱凱迪少一條汗毛你都仆街啊 何君堯

入得啦話 叫AY 毛ee做野啦 有埋材料

727 又多樣野可以講！
保護市民生命
打倒鄉黑勢力
打倒警黑合作
光復香港 時代革命

咁都唔洗報警？恐嚇有晒證據

7.27唔好俾我見到呢條撚樣

畢生路

點樣可以保護Heidi chu?黑警信唔過,請貼身保鑣?
呢條冚家剷真心有病乜都做得出

好撚似馬車

乜尻野不生路

屌 真係要睇實heidi朱叫佢報到

真係好似劉馬車

咩唔知邊個啫
佢今日下就見記者嗰時已經好隱晦啦
係夜晚喺fb諗住屈人之嘛

恐嚇？我屌你老母何妖，我好撚驚

咪係
佢以前得罪咁多人 嗰班人搞佢老母嗰墳唔出奇 黑社會收唔到錢搞又唔出奇 可能我哋巴打睇唔信眼搞都唔出奇
咁撚多人憎佢 點可能知邊個搞先得㗎

驚佢搞鳩heidi朱渣
呢啲癲佬好危險

極度不安 搵人backup

何君妖你係咩呀？代表緊乜野意識型態呀？
走狗 fullstop

元朗墮天地獄獸

我係朱凱迪真係聽日去報左案先
有冇事何妖都仆街

好撚不安 立法會議員death threat人

原來何妖先係馬車接班人

你敢搞佢
呢度唔少人都應該唔會比你同你在生嘅家人好過

卡士蘭

馬車一定係私生子

好似

咪係痴撚線
佢恐嚇call馬打鳩人一早有前科
唔好話議員 一般工作都冇資格做
香港真係有公義就一早畀人拉鳩佢留案底啦
仲畀佢今日係到打橫行

佢好似癲撚左 語無倫次

不生路
又要恐嚇人又唔敢講個死字
條友仲要黑底
好多合理懷疑恐嚇應該告得佢入？

警方做嘢未

馬車契爺

佢有事你條撚樣都唔會好過

精神分裂 第二人格

差在無嗌食屎狗

同我入去投訴
eng 都有 你唔係吾推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

lm

推！

好撚不安

今日開始朱凱廸有咩事
都係何生做嘅

Heidi：我揀生路，你？冷屎趷路啦(設計對白)

我驚佢真係敢做 佢以為大陸撐佢佢就乜都做

最幣差佬唔會保護heidi, 要民間發動保護?

唔好侮辱河馬啦

民團成立得啦 剩係保護議員呢個位已經

比佢行嘅路

殺無赦
多多嚟密啲手，將佢哋打到片甲不留
一條係生路，另一條係不生路

何馬車阿爸已經發表多次恐怖言論，好不安

俾多Ｄ人睇到先啦緊係

佢比班叔父迫到癲，今日係節目同heidi嘈左幾句咪入埋佢數囉，條友精神狀態已經接近崩潰

有無backup

好恐怖

報警

屌 告佢刑事恐嚇啦

點樣解釋佢同黑社會無關係？ 啲口吻一撚樣

不生係咪姐係死
好不安
擔心朱Heidi人身安全受到威脅

律師玩語言偽術

我地記住你

花生露

條友癡9線，好不安

我真係好驚

搵人backup

不生其實咪姐係死 我驚佢俾人落charge 捉蟲

何妖痴撚咗線

其實佢無資格左好耐

刑事恐嚇周永勤退選
訛稱英國執業
呼籲殺無赦恐嚇香港市民
法庭影相
指揮黑社會發動恐怖襲擊屠殺市民！

律政司竟然咁多年都故意包庇！一條charge都未落！
係咪咁怕呢個黑社會呀！
係咪黑社會就有免死金牌殺人都無事呀！

佢村選個陣咪俾人dq咗囉

朱西迪其實一直比新界西鄉黑恐嚇，可能已習慣。

痴撚線 同劉馬車啲拍片形式一撚樣
愈睇愈似父子 講野啲神態 眼神都好撚似

push capture 個video 留做證據

根本馬車完全體嚟 同當年佢兇石子宏一樣match

傻咗，可以送佢青山，完。

純 FF
何妖同劉家呀斗嘅恩恩怨怨莫非......

習慣唔等於縱容呀 立法會議員俾你恐嚇？

Heidi 知好多新界佬黑幕，一早唔妥佢．掛．

何君堯不嬲都係好衝動 之前啲人執佢兩句 佢都行前喐手喐腳
今次佢老豆老母嗰墳畀人搞 佢就成隻死狗咁樣 如果真係示威者搞 佢一早喺鏡頭面前屌鳩我哋祖宗十八代啦 我諗佢自己都知係咩人搞佢老豆老母

佢求其搵人瀨姐

1

可唔可以報左警先？
懷疑何君堯將會對他人性命構成威脅

屌你老母 又搞事

你老母又要出嚟教訓你個不肖子

mola mola

片都唔想睇！
淨係知佢已經死路一條！

咁都唔拉？ 黑警唔夠警力理住？？

究竟關朱凱迪乜事？

又唔可以咁講 雖然有啲新界佬係唔妥heidi 我而家啲新界佬應該仲憎何君堯

要開住記招報警

佢個大律師牌買返嚟？

佢當年比人跟蹤對比而家其實好濕碎

如果而家一個同何匪有仇嘅黑社會打到heidi重傷，何匪咪仆街俾人拉 或者牙何都會俾人打返個重傷 牙何在下一盤很錯的棋

不生嚴重啲

講多次 比人做過 唔等於可以縱容呢啲黑勢力

搵人出氣呀

不生可以理解成要你生不如死

記得 backup

仲有法庭影相

佢都犯好多法

屯門恐嚇地獄獸?

點先証明到有公眾恐慌先？

佢老母山墳比人搞可以原諒，係咪圍村人呀

有冇人知關朱凱迪咩事

認住我 新界西劉馬車

cls

不生路jm9

其實有無得告佢？

喺土政未選到嗰陣已經係新界西鄉黑眼中釘，雖然朱西有時好膠，但佢其實勇過好多人。至於何君妖，本身就係老黑，咁講嘢好正常，老黑就係咁，除咗推多啲傳開去畀人知道，做唔到啲咩，唯有用選票趕走佢，等佢影響力冇咁大。

至少我睇到之後好恐慌，其實大家一齊講恐慌就搞掂

比高層屌到癲左?

擺明係白衫佬搞你老豆母個墓 關朱議員咩事

心水清

好心寒呀 我好驚呀

佢敢同鄉黑交手係真係要應記一功 所以要保護佢

公然恐嚇

正常人睇到都驚

推佢老母

heidi 識搵黑當年就唔洗訓皇后碼頭啦

我地唔可以比恐懼戰勝我地
我地必需要比以前更勇敢
唔可以怕！
面對中共所操控既黑社會期圖暴力鎮壓
我絕不低頭！
我絕不認輸！
我地必需要勇敢站出黎
對抗國家恐怖主義

講真 雖然單嘢唔關我事
但聽到都好驚

係咪老豆老母二次死亡打擊太大啊

咁關心朱凱廸生唔生？佢好似有細路喇

何議員拍d片越來越似劉馬車後生果時d片

佢一口咬定Heidi朱係元朗野餐攪手 , 想佢叫停元朗野餐

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

同我入去投訴
eng 都有 你唔係吾推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

唔好怪佢咁多啦! 依家同班鄉下佬，老黑傾唔掂數有排佢煩架啦！我地人人都當然係生路啦！

up

條撚様痴鳩左線，點解係咁追住Heidi黎屌屌

不過heidi朱係咁比佢煩都幾慘

Like father like son

文宣
立法會議員死亡恐嚇、煽動血腥暴力

屌你老味heidi都搞

Heidi好慘
真係要小心人身安全
何妖真係好多馬

好驚 極度不安 呢段搞到我睡不安寢
立此為證

有冇得請人保護Heidi朱，好驚佢有事

嘩屌睇到佢笑真係心寒咗一陣

本身新西鄉嗰面，內部競爭都好大，有好多所謂隊友借啲二插佢幾刀，現時啲腸跌緊出嚟，但佢一手撥住再塞緊入去。

淘寶淘翻嚟

On9,得閒就陪下老豆老母啦

屌佢老母痴撚線

唔係唔關你事 何君堯今次針對Heidi講 下次可以係針對任何一個人講 佢依家就係引起公眾恐慌

講真 今朝摸身摸勢又笑得咁猥瑣
其實heidi已經可以告佢性騷擾

好撚恐怖

佢其實就係一個有權力既劉馬車

其實點解要理呢隻走狗？依家佢哋嘅目的就係轉移視線啊！！唔好中計啊！！

真攬炒心態

有冇人可以解答我咩叫不生路

正確呀

自己抵撚死就抵撚死
因果報應 如影隨形
早知今日 何必當初
要放下屠刀既人係邊個
自己反醒

屌
係咪仼務完成得唔好受左中共同黑社會壓迫

死路唔夠膽講？ 凶人凶到一半收口

想知佢阿爺係咪葬喺香港？
一定要好好保護
好驚佢再受啲咩錯節會癲

Ching 好似好熟 講多啲

嚇鬼咩 叫佢縮返入佢老母閪度啦

真心不安
可唔可以叫heidi出入搵人傍住啊

條友中二病發作咁撚款
當自己夜神月

生不如死

以為睇緊劉馬車
幾時無啦啦喊同天水圍墮天地獄獸

咁都做到律師

siu4

嘩，好不安

我都覺得係，扮癲扮傻咁搶fo
但呢個我都有啲驚

可能覺得佢瘦就好易恰

Heidi又唔係大台
遊行又唔係佢做發起
唔明係咁叫佢講取消做乜鳩
點樣叫人取消一樣唔係佢own既野？

好不安 Heidi唔好有事

大佬 佢製造白色恐怖 同政府用同一招 政黑合作呀

Heidi係咪可報警？

乜撚嘢文法佢係咪已經痴咗線

何妖笑得令人好心寒

佢冇種講死路
佢走灰色地帶

似精神有問題

［727元朗］希望大家入去幫手清潔元朗

一來佢想搵人出氣
二來佢想造個勢出嚟係呢排關於佢嘅新聞都係俾人"造佢"，而呢個人就係朱迪
佢又想借朱迪嚟分散視線
不過冇撚用啦
全個香港媒體有排寫死佢
721無差別打哂所有記者
唔撚洗還?

醫生，你個病人返左屋企喇。
偷走出院廳日好返去喇

佢唔係同抗爭者講㗎！
佢係同緊收數嘅人講！

借個位幫推

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

還完個單 仲有呢單呀屌你

睇完真心覺得好不安 尤其笑果下
Heidi 小心D

佢以為佢自己邊個含撚啦

想轉移焦點
不了

有無巴打可以將何段live翻譯英文推上國際新聞，外媒關注，影響中美關係先有可能保護到heidi

痴撚咗？

屌你老味,搵人做鳩條仆街啦,好煩呀

小學雞啲 開心 不開心既朋友
生路 不生路

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

律師恐赫人知法犯法？

出開口牌 heidi安全啦
佢有咩頭暈身興
又提供子彈畀美國貿易戰

大佬呀。。可唔可以唔好咁痴線。。

講真, 外人入到你條村拆墳, 冇人見到之餘又可以全身而退
同埋你咁留意internet, 你個墳一早俾人提左幾百次, 你會唔留意?
邊個做你心照啦, 係咪勢力太大唔敢出口, 求其搵人屈左佢

喂講嘢咁似龍心嘅

正式宣布何妖成為何馬車

似天水圍笛子魔童

律師黎講我以為梁美芬質素已經夠低
原來有比弱智更惡劣既人存在

佢出開口牌 heidi就安全 佢想轉輿論視線
我地反而要狂文宣 何妖出賣白衫叔父自保

因為佢根本唔係

律師公然發出死亡恐㬨
律師會有咩感想？

唔好話我9UP 推理推出黎

怕有D牛屎鄉黑 唔順氣
D細既比狗捉 數又一蚊都收唔到
仲要就黎比人入黎反黑
一定發哂河撚老脾

D大佬咪要河撚自己諗辦法收光復行動皮
咁河撚又唔知點做 咪搵個睇上黎話得事既人黎嚇

你試下囉

我好驚 我好不安

睇結果啦. . 講咁多.
咁撚串

講真持平啲佢係有言論自由、毓民都成日講類似既說話。。但如果佢真係敢郁手一定要告到佢阿媽都唔認得

搵黃x民幫佢得唔得

文宣做唔做到野？
何君堯勾結黑社會，對立法會議員作出死亡恐嚇

覺得佢個腦真係有D問題

佢真係好撚把炮架
721同佢咩人揸爬唔洗講都知咩事

佢恐嚇議員我依家真係好撚驚呀

痴撚左線

一個野雞 另一個執葉
你話喇

999？d狗唔做野嘅話又多一單野講

有冇人覺得佢越嚟越似龍心？

介鹽 出老解都未驚 你講呢啲野邊有人驚

佢恐嚇人已經唔係第一次
有哂前科

條友講野開始現形步劉馬車後塵

靠嚇
真係要攪佢唔會公開講
有晒殺人動機

Heidi屹立元朗咁多年 背後實有大勢力支持
恐嚇？未撚驚過

安已不

仆街仔
睇你點衰丫

真心好不安

文宣組做嘢！！

727和理非
元朗游行裝備
簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐擊
帶木掃把
表達掃走黑社會

真心擔心heidi

好撚驚認真
駛唔駛搵人聯絡下heidi仔

何妖除咗識恐嚇 仲識做啲乜呢究竟

就算豬閪迪on9 但係都係我地兄弟黎 一定要救佢 請文宣組做野

佢今日啲表現真係好詭異
朝早仲喺度蝦蝦霸霸拍檯走人，下晝老豆老母個墳俾人搞，到夜晚個樣勁冷靜咁出死亡恐嚇
中間幾個鐘發生左咩事？

得罪曬全世界 比人逼到癲左，佢仲有咩能耐 睇佢個款逼到絕路應該得返自殺式襲擊比佢揀

but sun low

好可怕佢啲眼神

救救Heidi

三個人咁

佢癲q咗線啊

Push

英雄冇利用價值咪變狗雄

最後掙紮！

多重人格

係佢角度
佢覺得嚇到豬西怕再叫人收手仲可能會有機會掛
唔通等死咩

朱閪搞左土地咁耐都冇事，何妖就真係不生，起八鄉班人尾注

遲啲啲鄉黑見你冇利用價值會送好多對男裝8號半俾你

建制派墮天地獄獸

唔做正契弟
一做heidi全世界知係你何妖叫

其實佢會唔會變棄卒
我覺得已經顛得滯
我唔覺得啲黑幫同建制派有多過一半撐佢
中聯辦我覺得好快會棄用佢
依家所有嘢迫埋一齊所以搞成咁
但組織佢恐嚇人我覺得真係有可能
真係要報警先
或者開個記者會話如果邊個死全部入佢數

不過係穿隆同蝕哂既

再借位一推

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

其實都好明顯係村內人搞
唔好再散播係抗爭義士搞啦好嘛

大律師恐嚇人？

我諗住報警話:
有人係網上預告要殺人
何君堯同先係FACEBOOK開直播暗示如果朱凱迪唔跟佢個套去做就搵白衫斬死佢

我簡上你老母個墳果條路

今朝仲懶係風騷咁 郁手郁腳借勢拍朱凱迪
下晝佢老豆老母跣親就頭耷耷
又疑似未找數俾人黑恐嚇
依家又迫到佢恐嚇朱凱迪

唔敢講贏緊五比零
但要令到佢一無所有
就睇呢次

肯睇醫生未呀何妖？失心瘋咁撚樣

好撚似劉馬車

我揀不生路 何律師你快啲搵人帶我去ok??

佢有成班白衫係後面 想斬邊個就斬邊個

湯家驊唔識？

何妖你老母屋企幾時起番好呀 我地巴打一定會探望伯母

元朗墜天地獄獸

自身難保

何妖行咩路我唔知
但佢一定係畜生道

條友應該加入娛樂圈
咁好笑

吾你老母咩

要人推post唔該打返啱啲字

佢元朗嗰單
已經打到人爆頭

係佢覺得連老豆老母都已經比人搞了,無所畏懼了
但我唔明點解係要搞朱
朱都幾無辜
只係因為今日同佢港台辯論,就比個癲佬當TARGET

條仆街咁似IS咁

我宜家真心相信條友真係痴q咗線

佢言行睇得出完全係sociopath+psychopath
諗起前幾年jake gyllenhaal套nightcrawler
為達目的不擇手段向前衝,完全道德冷感情感冷感

所以真心擔心Heidi chi

劉馬車親生老豆
集中5大訴求 1.撤回逃犯條例，永不重提 2.撤銷612暴動定性 3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究 4.全面實行雙普選 5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲) 光復香港，時代革命

痴撚線，關Heidi 咩事？
何妖，你覺得叫Heidi呼籲就有用？
我同你講係完全無撚用，無人會聽Heidi支笛
更何況，明明係何妖你唔找數，先被人破壞山墳，唔好屈落示威者度，搵示威者出氣

妖，一條生路，另一條係不生路，咁似家計會廣告嘅？

何妖，我係你就求神拜佛朱凱迪平平安安……

有無人同heidi講

勿忘記上環中槍義士！一、全面撤回送中二、撤銷暴動定性三、釋放被捕義士並承諾永不追究四、全面實行雙普選五、成立獨立調查委員會追究黑警責任，徹查警黑勾結元朗暴動

佢可以話係同音字only
eg 畢生

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

0N9

727光復元朗
728平反上環

其實關朱凱迪咩事

但好想睇佢仆直

其實關heidi chu咩事
除咗做視點31訪問外

有咩同個官講啦
不過提下佢唔好再拎電話出嚟拍
重犯就要罰架喇

唉 條友好戇鳩

Heidi

真係每一句都可以反轉講 犀飛利wo
大家一齊report佢恐嚇人啦
cls

光天化日下恐嚇立法會議員
何妖你柒左就自首啦
製造稻草人只會使自己衰多兩錢重

唔知關heidi咩事

報左警未

就係呢個笑容

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

墓碑圖呢？

成條片down左先，佢實刪呢條片

我係習近平的話
直頭會直接夾條癲佬上北京聽候法落
美帝已經就元朗出晒warning
如果呢個時候朱海迪有任何事
會全部入晒中聯辦/北京數
隨時直接廢香港關係法，新冷戰提早開波
條on9何妖都仲未知後果幾嚴重

如果朱凱迪少左一條毛，我相信你都要小心d出街班黑社會墳墓都拆得有咩做唔出

呢條友真係唔打撚死佢唔得

真係以為自己黑社會先識得斬手斬腳

好撚認真恐嚇喎

依家仲有老黑肯幫佢做野咩 ？
找好一條數再講

唔怪得話劉馬車係佢接班人

如果一人一票投要唔要何君堯死
香港人一定大比數投想
死仆街佢老母被人拆墳都唔知錯

727和理非
元朗游行裝備
簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐擊
帶木掃把
表達掃走黑社會

拆祠堂有d過
到時婆仔阿伯都出呢喊打
唔係怕俾人打
係怕傷害到老年人既感情
但南邊圍同警黑勾結
祠堂門面油漆雞蛋少不免
有乜問題問南邊圍村長
係村長出賣村民既結果
要俾警鄉黑一個信息
唔怕黑社會恐嚇要打等你
警察不作為我自己呢解決
嚴懲包庇虐打港人嘅鄉紳

727和理非
元朗游行裝備
簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐擊
帶木掃把
表達掃走黑社會

拆祠堂有d過
到時婆仔阿伯
都出呢喊打
唔係怕俾人打
係怕傷害到
老年人既感情
但南邊圍同警黑勾結
祠堂門面油漆雞蛋少不免
有乜問題問南邊圍村長
係村長出賣村民既結果
要俾警鄉黑一個信息
唔怕黑社會恐嚇要打等你
警察不作為我自己呢解決
嚴懲包庇虐打港人嘅鄉紳

「要求褫奪何君堯議員資格及退還所得薪金！」

勾結黑勢力，煽動元朗恐襲
不生路論恐嚇朱凱迪議員

有冇人有咩idea可以搞搞依條友

暫時諗到，敵人嘅敵人就係朋友，可以send比發叔個仔同候強，睇下佢地有冇人搞

要求其他保皇黨聯署動議，立即割蓆，否則視其為包庇疑犯，香港人票債票償（特別要send埋比阿paul）

大家有idea或者temple，我可以整合開個新post!

做律師做到犯哂法真係第一次見
係佢on9定佢太勇敢，唔怕事，認為佢自己大過律法咁話？

認同，推

沙sir可唔可以出黎解答下構唔構得成恐嚇

其實何君妖係咪同普選藍絲一樣仲覺得以家所有示威又好衝激又好都係因為泛民議員煽動而唔知其實全部野都係義士即場商討對策班泛民想阻都唔會阻到

佢行既黃泉路

我要萬寶路

嘩⋯⋯⋯
夾硬入去fb 由頭聽到尾
佢只係張所有野都 spin 落 Heidi 度
倒轉話 Heidi 打開眼講大話

重好似張成個運動入晒 Heidi 數
叫 Heidi 帶晒泛民去佢老豆老每墓樹？

想咁樣 spin 都得？

最後重明顯恐嚇 heidi， 咩生路不生路？
咁樣都唔會比人入到佢罪？

其實都明白佢心情既

不過唔比錢，件事發展又真係好合理

算恐嚇，立即報警告佢

劉馬車mode

生不如死！？

而家係明恐嚇wor

港共勢力
四隻字講完

所以咪話佢痴Q左缐
港台 佢D對答已經令我覺得有D思覺失調

通常去到咁盡 死得愈快
人為左錢 可以去到幾盡

痴得劉馬車多語氣都似撚埋

咁樣公開恐嚇人
一定要傳晒俾全香港人睇

7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求
7.21 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

佢自己仆街在先就唔好諉過於人啦
星期一辦事處單野可以入示威者數姐
尋日跌親單野根本冇可能係外人做到

唔生仔咩

何妖好快落地獄，揀都冇得揀

佢係咪真係黐撚咗

光復香港，時代革命
追究721上環黑警無預警36槍射頭暴行

要幫手推

佢最尾個笑容好似入左魔咁
令人好心寒

刑事恐嚇

！

成日兇朱heidi 做乜
而家市民想點做都唔到佢話事架啦

backup左未
上次好似都試過del片

因為佢新西票王 要搞最大的（佢以為）

屌你老母痴線佬都做到議員

正解

佢搞Heidi 就真係不生路啦
後果自負啦
何君堯議員

on撚9
風頭火勢你行一步d人都望實你
再做上面冇你唔到架啦
攬炒呀想

heidi一路好走

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

不生路

屌你不灰鞋咩

仆街
你影撚衰我哋新界佬呀
屌你老母，你咁樣人渣都可以去做校董
有冇搞撚錯啊！

條友真係傻架wor

啱囉 佢揀嗰條路搵佢老豆老母

推，竟然去恐嚇朱凱迪

真心有劉馬車feel

重有𡃁肯做佢生意咩？有汗出無糧出喎

坐監對何議員嚟講已經係最好既結果

痴撚線

政壇劉馬車

Sir this way

等炒車啦佢 , on9 佢自己都揀左不生路， 咁咪剩番條生路比Heidi朱

唔好講笑，到依家班廢老（包括政府嗰班官）都仲以為係有所謂核心人物/領袖然後就覺得我哋係收咗錢

不能放過這隻癲狗

本來想話報警話佢恐嚇，但係依家啲警察咁撚樣報警都冇用

千其千其唔好自己人搞到個post冇左 要留底backup

朱sir快d報定案先, 人身安全受到威脅

17:12分開始聽
呢條仆街!

有無大律師個啲會聯合DQ到佢？ 律師？明明係黑社會

推呀 何妖已經係刑事恐嚇

往生路都好過咩狗屎垃圾不生路

推！！！！！CLS

Heidi可以反咁耐丁
應該有返啲人際關係
唔係多多都唔夠死

呢條冚家鏟年中得罪過咁多人
條撚樣恐嚇周永勤、殺無赦都未有事
背後勢力一定大到冇人敢搞佢
失勢果陣遲早有日橫屍街頭

有冇人以答到佢嗰死亡恐嚇30秒係邊度
你咁樣點叫文宣做野 好多時間好想聽佢講野咩
1134開始聽 又冇字幕 逐啲逐啲飛住聽都聽唔到

推呀！

佢應該走投無路....痴q左線盡地一煲玩攬炒

好得人驚

佢真係要睇睇精神科！

我攬 Heidi 朱，唔可以屈服，亦唔可以俾佢有事

佢當自己大哂

嚇鬼呀?

agree

有理由相信不孝子何君堯自己搵人破壞父母墳頭
何君堯嘅性格，有人搞佢老豆老母邊可能咁冷靜，仲話會願諒做嘅人，好明顯係願諒佢自己

其實佢先係劉馬車親生老豆

個問題係佢到底是未真律師

何妖係一個恐佈現象

隻狗真係唔知死字點寫
不停送子彈叫人入元朗

不生路 條J好危險

點解建制班撚樣都仲係蠢撚過豬。

文宣煲大佢啦 無法無天

係明恐嚇

何妖公然恐嚇殺死Heidi
我一個普通市民都覺得生命受威脅喎⋯⋯拉鳩佢啦

好不安，佢隻隻字我都聽得明，係恐嚇！

727元朗

條友已經痴L左線，感覺到佢係比啲元朗鄉友威脅緊，多面受敵中

有證據證明朱hi做咪拎出黎囉
但你而家兇人就有晒片，朱hi及其家人朋友祖宗十八代有咩事你就最大嫌疑

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

pish

大家back up晒癲佬啲片未 呈堂證供

我只比一條路比佢

不生路

你就死路一條

你收皮啦 何妖

搵人打人仲大大聲 想推卸責任

大家記返起我地嘅5大訴求好冇呀 推上環post呢？ 星期日唔係淨係元朗發生咗事 元朗上環一樣重要

一條生路，一條死路
佢專登唔講個「死」字，可能真係搵黑社會買起heidi，但又唔想畀人入佢，所以講不生路

當日在視點31，多次強調要朱凱迪不要光復行動.反映這對他有很大壓力，連累元朗鄉黑. 大家727要夠人多，拖他下馬入獄.
另外朱凱迪要小心

尋晚睇都心諗條傻佬咁夠薑

睇到好驚,想報案有冇人提供方法？

巴打，冇人忘記，我一直有airdrop,
但呢邊係講緊一條人命，而且都關乎香港整體安全大家先咁緊張。

請巴打呢邊傾同時都推其他post

我明白呀巴打 但係出面有太多唔關事嘅post 而個d post 唔係帶風向就帶大家去失焦

有冇人back up 條片？覺得佢之後可能會del

人地律屍黎，佢實知有咩唔講得，實知點先唔會比人鋤

何妖 你老母咪就係因為你而不生都要俾白衫人搞lor
你快啲落去解話喇! 孝子!

Heidi chu 要小心

推到何妖仆街

朱凱迪有咩事既話
大家都知要搵邊個啦

自己係度走數就屈9人

屌你老味笑撚到我

黑警，我睇唔到，我聽唔到

heidi朱獲獲都比心恐嚇架啦
已經聽左唔少次

報警？

紫何車兩父子合曬河車

嘩，甘恐嚇，又無事？

大律師刑恐

仲要諗？
已經報咗警，send咗email去律師會投訴

推！！！！！！！

必須報警

明明朱HEIDI係最和平果個,當個個嬲爆爆話要入去拆祠堂既時候,得佢叫大家冷靜

今日先知，原來佢2個都係外國人 個姓擺係後面
外國勢力

文字藝術師

唔知點解望望下覺得佢有d似劉馬車

有冇人可報警

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

安已不
好劉馬車feel

冇證據隨便對人作出指控而令對方聲譽受損係唔係叫誹謗?

話對方得兩條路揀，一係生路，一係不生路（死路）係唔係代表恐嚇?

網絡上散佈未經證實嘅消息而有機會引起市民恐慌係唔係叫擾亂社會秩序?

利申：唔識法律，推到有律師出嚟討論

本人作為良好公民與罪惡誓不兩立，如果有人觸犯法律我會舉報犯罪者，盡公民責任。

佢老豆老母依家咪不生

何議員到依家仲生存到已經係奇事 律政師都怕黑社會 墨西哥咩家陣

其實條友辦事處俾人搞果陣
第一時間係擔心新西班非保皇議員...

何君妖會復仇既性格太深入民心

朱凱廸被人DQ埋八鄉區議會參選資格添呀

想兇9人又唔敢講個死字

發夢時見到有人眾籌請僱傭兵買起何妖